P牌同學神 點解咁乞人憎

以前學車果陣，唔係好明點解要比其實車玩
係恰技術差？定想搵食炒車屈錢?

最後發現原來係人性：

因為條路已經日日塞 ，泊車無位
d老手無型中，覺得自己咁多年道路使用者 捱得咁辛苦 頭都白埋

點解你新手乜都唔識，MK仔 hehe ha ha 亂咁衝都可以出牌不知天高地厚

呢班毛都未出齊的人，一出黎可以有同一個權利爭同一個位，同一條路?

口講出黎好似好無恥，但原來係好多駕駛者的黑暗面

呢班人通過報復，以為攪到P牌怕怕，或者學神肥佬，佢地可以保住個地位

少d人入黎爭路行.

其實就係一個字

慢

見到男學神會好開心，又多個同路人
見到女學神，老閪都保持距離

d 人冇耐性姐
其實每個人都做過新手
有乜好憎

人性黑暗面

慢唔係問題
死去慢線唔該